{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121130",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "권숙수"
    },
    "text": "クォン·スクス (권숙수)\\n\nソウル江南区清潭洞92-18\\n\n韓食-韓定食 , 12:00 ~ 22:30Break time 15:00~18:00 , 毎週日曜日 , 80席/部屋:3個 , 狎鴎亭ロデオに位置するクォン·ウジュンシェフ(オリーブショー)は、韓国の伝統文化独り膳をコンセプトにした韓国料理専門店として知られている。 ここはテーブルの上に落ち着いた飯床とともに、静かで居心地の良い雰囲気を誇っている。 クォン·ウジュンシェフは韓国料理ベースの料理を作る専門家で、彼の韓国料理ファインダイニングレストランでは旬の食材だけを使用している。 毎日産地から空輸した新鮮な旬の食材はそのまま本来の色と味を維持し、芸術作品のような美しい食べ物として創造される。 高級韓国料理レストランとしてのクォン·スクスは、多くの人に訪問をお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "クォン・スクスはどのようなレストランですか？",
            "answer": "クォン・スクスは韓国料理専門店で、韓国の伝統文化独り膳をコンセプトにしています。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クォン・スクスの営業時間は12:00から22:30までです。ただし、15:00から18:00までは休憩時間となっています。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "クォン・スクスは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスの席数は何席ありますか？",
            "answer": "クォン・スクスには80席あります。また、部屋も3つあります。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "クォン・スクスはソウル江南区清潭洞92-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスは何を提供していますか？",
            "answer": "クォン・スクスは韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クォン・ウジュンシェフとはどのような料理人ですか？",
            "answer": "クォン・ウジュンシェフは韓国料理ベースの料理を作る専門家であり、旬の食材を使用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "クォン・スクスは静かで居心地の良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスは高級レストランですか？",
            "answer": "はい、クォン・スクスは高級韓国料理レストランです。"
        },
        {
            "question": "クォン・スクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "クォン・スクスの特徴は、毎日産地から空輸した新鮮な旬の食材を使用し、美しい食べ物を提供することです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 414
    }
}